林鄭已假道歉同釋放部分義士， 但係冇用架，求大家保持清醒

無論林鄭躹躬又好， 跪地又好， 喊哂又好， 有不見得光既理由唔可以撤回又好，什至下台 全部都係虛招黎!!! 中共既目的好簡單， 就係要分化我地，收買部份和理非， 覺得已道歉就算啦， 同理比建制一個風向攻擊我地暴力

等善忘的香港人番多一排工就暴力清場同暴動罪清算， 到時習慣番番工既人為左自身利益係唔會走出黎， 得番零星幾千人係唔足夠令中共驚

我自己個人睇法係要g20前搵時機升級， 林鄭醒中共醒但警犬唔醒，只要能令班熱血毅進仔衝動做錯野又上頭條市民意又會番黎我地果邊!!! 所以d咩扔蛋扔番茄千祈千祈唔好做呀

記住我地咩都未爭取到! 咩道歉咩眼淚都係拖字訣

push

推